有無獨居撚會自言自語？

初初會覺得好怪 而家慣左 咩都會自己講左先

好似拍戲咁 內心戲都要讀埋出黎？

計數會讀出黎

即係會講埋：「我覺得其實咁樣都唔錯。」
呢類既內心感受？
我覺得還好

成日架喇

但係唔知點解會係用英文嚟自言自語

內心戲 ？諗到咩就講咩 近排講呢d...

手機太近speaker有干擾雜聲
「屌你！咪撚煩！」「行開d喇！」

將手機扔去第二度

唔記得電費水費果d...
「唉...屌你個on9」
屌尻自己

類似 自己整野食覺得ok
「嘩 會唔會太撚正！？神呀」

覺得咁樣都幾開心

會
顛到扮talkshow host interview自己

習慣左有時出街D人以為我痴線。

利申：好多時候1人在家，長期冇人係屋企

U win

我都會...

會幻想有人問自己嘢跟住再自己答 有時嗡嗡吓可以嗡成10幾分鐘

其實咁樣自娛下都幾正 無咁悶

自己一個人住

做家務嘅時候
「屌好撚攰」

自己煮飯嘅時候
「依家要加啲咩啊」
「OK喎」
「攞罐可樂先」

打機嘅時候
「屌出錯技」
「對面垃撚圾」

朝頭早起身嘅時候
「係要起身」
「起身啦起身啦起身啊」
「好撚凍啊屌」
「着返條褲先」

唔見咗電話
係咁揭開啲被
同自己講
「我個電話呢？啱啱仲用緊」

太多唔能夠盡錄

香港真係多痴線佬

屌 我都以為自己痴撚線 成日會屌自己on9

我都會 不過慣左

我都係咁上下

會諗到啲gag講出嚟然後自己笑

其實自己同自己講嘢都幾開心

我都會

我唔係獨居 但有期係成日自己係屋企同自己講野講得多
出到街忍唔住就 「嘩屌 痴撚線」「唔係掛」「行邊好呀」
驚啲人覺得我痴線 後尾就戒左

我一見到標題都已經忍唔住講左出黎：屌 我都會wor

我會扮講TALK同人分享

吾係獨居，但會自言自語

有時自己一定係屋企會

唔係獨居都成日細細聲自言自語
啲人問咩話 我仲答：我同梗自己講野

會 有時會問下自己鬧下自己

好似有研究話自言自語會令自己做之後既選擇會好啲

make up 一次自己ga 想法

唔使獨居都會，有時候係街係學校都會唔覺意自言自語，不過好短㗎啫，例如：係邊呢係邊呢？通常講完先察覺然後望下周圍有冇人

我日日都係

唔係獨居 得自己一個人都會成日自言自語

整咗個Wilson喺屋企陪我

我會

會。當你對此仲有意識就唔洗擔心係精神異常。

自己去咗一個月旅行之後都會成日自言自語
會自己同自己複述一次啱啱發生嘅事
喺腦入面模擬同人哋嘅對話

咁多人都會 估唔到

好似有d道理 我成日糾結做既決定岩唔岩

一定會

雖然唔係獨居。。。。

但都經常自言自語

經常張自己對某d野既諗法講出黎

ps: 無人情況下。。。。

我都係喎，唔知點解有時跳左去英文channel

由細到大都係咁喎

成日會rehearse之後有機會發生嘅對話

不嬲會，但只限一個人個陣，有人係到驚佢覺得我痴線

同伴
有次係大學咁做比人見到

問我係咪念緊經

Imaginary friend

我都會咁
跟住有時會覺得我自己同我自己感情都幾好，相處得唔錯

會
通常都係鬧自己或者讚自己

屌 我都會
試過扮記者訪問自己感情生活 之後扮演員回應返自己

唔係獨居但會

同d貓傾計

真係會，特別係溫書個陣，係咁自己解釋俾自己聽

會，不過唔會講出聲

係心入面自已同自已傾計對答

係咪因為你唔開心有感情問題先會咁？

唔係 當時單身 係間唔時就會自己訪問下自己

好快變性人格分裂

自己訴苦另一個成熟啲既自己安慰返自己咁

成

獨居過幾年，真係會「突然地高歌」的

真人真事
一照鏡就會問自己點解咁樣衰

痴線就係咁黎

好可悲

成日同自己互屌

same

我會自稱自己做"我地",明明冇人格分裂但係想整個imaginary friend出黎,好寂寞

好想獨居

會
以前讀書一個人住嘅時候成日對住部電視講嘢
啲節目講完啲嘢自己唔識或者覺得好amazed
會自己一個人喺度講
「又會咁得意嘅」

新聞「各位早晨」
我「早晨」

番工都會
有次俾個同事問 你係唱緊歌定whatsapp錄緊音？

成日諗野plan野就會自己同自己講
例如 好 我依加執左野先 陣間就要做依樣果樣

又會扮youtuber
我洗完面啦 依加搽啲cream

講英文都會

我以前會扮照顧病人，跟著自己喂自己食野

其實係咪應該戒咗佢

唔會囉，我好鍾意同自己玩

我會同枕頭傾計，當佢係gf

成日都同自己傾今日食乜

：我 ：我

屌今日食乜啊
點撚知
大家食點睇
今日唔想食燒味喎
咁food court囉
又食food court呀
咁你想點撚樣呀
m記點睇
牛堡正呀喂
就咁啦屌
好呀屌

利申：牛堡打手

可唔可以講多D

類似既好多... 例如用電腦做緊野 個softwear神神地...古撚怪咁

「屌 你做咩事 ？」
「whats going on ？」

做緊家務果陣...

「時間呀 屌 無時間喇 屌你」

近排好凍上床訓攬住張披

「呀 老天爺好撚凍 我頂唔撚緊喇 」

以上三句最常講

成日毒到同自己隻狗講野，明明佢就don’t give a shit 咁款

應該唔關獨居事
我成日都自言自語

有次我唔見咗D嘢, 好唔開心, 同隻貓講我好慘, 佢話我夠唔見咗兩粒啦(貓公已閹....), 你有幾慘啫?! 然後我攬住佢笑o左成15分鐘~

精神病集中討論區

個畫面好好笑
心情唔好都忍唔住係街笑左

正常發揮

你似直頭人格分裂

我以為得我一個會咁

我都會...屌原來im not alone

我同屋企人住都係咁
成日洗洗下碗會諗番以前啲柒國就會大叫一下屌鳩自己

扮youtuber same